美國會唔會二級制裁中國銀行?

好多人都話美國唔想同中共全面開戰，但其實美國要二級制裁嘅應該係中國銀行果堆。

講真
匯豐幾仆街都比唔上支銀

如果唔想開戰就唔會搞咁多野啦，會唔會係支那唔想打呀？
睇得太多cctvb?

所以10月二級制裁應該要制裁中銀。

最多對交通銀行或者其他細嘅銀行出手，中銀留返當大招用

到果時都未開打就肯定會二級制裁

匯豐喺全球個名臭，但係香港形象算正面
中銀喺其他國家唔顯眼，但係喺香港就以本傷人

應該會有中銀份，根本侵就係想逼大陸打，係班所謂商家財演係度自欺想欺埋人。

點解無人提工商銀行?

因為唔出名

大豆浸咁軟, 中國先唔驚

仲等大招？11月輸咗就乜招都唔駛出了

其實大貓有冇人喺美國嘗試做吓lobbying

幫大貓洗白